仁警一出，連登仔就急住幫對家舔袋底，真係冇撚得救

枉啲義士出去幫你地捱棍捱到爆哂肛
真係多撚謝你地班網上指揮官

唔好再幫個跳舞黑警洗白 有片有真相

偽仁警

咩仁警?

仁? 麻木不仁嗰隻仁囉

今日無論見到咩警犬 都一定要影低佢

黑警全部都係垃圾

警犬冇一隻係無辜

你都on9
係鼓勵啲警察唔好用武力姐

這是正式錄用的驚察嗎

有人話個黑警良心發現唔打示威者，個post仲成2500正評

之後就有啲弱智沖出黎幫對家護航屌鳩自己友

實際上所謂既仁警如下:

[/quote]

希望大家唔好再咁天真
現實生活唔同卡通
無正義必勝嘅劇本

同班無賴講道理只會比佢地屈死

我相信你落力啲就會感化到佢地唔用武力

冇一個係無辜

即係見到警察唔扑人就要好似個post咁笑9佢先啱

推人落樓，打記者，瞄頭開槍
黑警依家隻手遮天有咩做唔出?
仁警喎，唔好撚玩啦

香港人打工最撚講錢唔講良心
更何況黑警呢班社會基層組成既已洗腦團隊
你地有一絲希望佢地重執良心只會害撚死自己

on9仔
你老師教你果陣有冇教你睇野睇全部呀
警犬做咩都冇可能讚呀收皮啦

老師教你嘅睇嘢睇全部 =好嘅就唔使睇 淨係睇唔好嘅
明白

就算以前有仁警而家都冇撚做啦
剩返嗰班全部魔警